[retake jj]2020全職廢青表示好想返工:( (4)

無諗過3都爆埋
應該可以推到放榜既仲有個幾月

留個靚名先

Retaker

過嚟報到先

屌

小妹又要返工 唔想返工

retake廢青

有無人掛住我

-.-

返緊工

到底你真身係考邊年dse

乜野真身 咪2019

用下起底功能

屌你老母日日學膠post

壓力大
我已經改邪歸正

好耶玩撚完 唔記得考數

都真係壓力幾大

琴日先開完

18retaker lm

好過你連大學都讀唔到啦廢柴

屌你老母你真係好撚煩 有無新意
點溝女呀
如果唔係我唔見咗張學生證
我真係貼出嚟 連埋 連登名
屌

應該比我拎咗嚟做書籤定唔知間尺 放咗係邊度

22歲讀唔到大學既廢人好嬲嬲豬

又唔會嬲 起碼我大過你 見識又多過你

女又溝得肯定多過你

點呀

屌 原來條友係巴膠嚟 係巴膠post出沒
仲要讀科大
毒上加毒
巴士方面見識真係多過我
I lose 我收返我講過嘅嘢

九巴mt

師兄之前poly 讀邊科？

BBQ specific 邊個major唔講

你係year 2 先quit ?

In過bsc property management (當係水泡）
但無prep過
唔收

唔係 純粹好奇讀咗幾年u 先quit
因為如果我讀咗 交咗學費應該都會讀埋

因為條友傻閪嚟

好過啲廢柴肥閪毒撚廿幾歲連大學都讀唔到一事無成

所以咪話你廢柴囉

咪係條馬路度行嚟行去 係度影巴士啦
紅燈架

得啦知啦 你記巴士路線 巴士號碼 巴士型號就最叻
溝死女tim啦

你又知我影巴士
你條肥閪毒撚咪又成世對住DSE啲數打飛機

好過啲人廿幾歲連一個大學學位都冇

成世-.-？ -.-？ -.-？
屌 我都係考3次啫
連登個啲數撚dse補習撚
考咗5、6、7、8次
大學讀數個啲叫咩

On99

係啦 知啦

成身汗臭 又肥嘅死巴膠

人地全部ug甚至pg都讀埋
你呢
你繼續又成世同牙蔚一齊考DSE啦

講緊你自己

不如約個時間出嚟科大/中大隻揪
我空手道啡帶
唔好講咁多

隻咪隻囉淆你呀
陣間4點科大atrium等

睇你隻肥閪把口就叻 實際比人打一拳就收皮

見你唔到就block 7你 好𠹌煩 條友

唔夠玩就block柒人 2X歲都讀唔到大學
廢柴冇撚用

見唔撚到你呀柒頭
死咗去邊呀

收皮啦淆底獸

隻揪記得開埋直播，想睇

佢淆底

嗌交嗌到依到都嗌緊

已經block柒咗佢 唔見人

我一出現佢就跟到實一實 成條跟尾狗
踢都踢唔走

U like la on9 jai
block柒我你損失

邊個跟邊個呀淆底獸
唔好偷偷地負評呀屌你老母

幫我狠狠打柒佢啦
原來條友廿二歲連水泡poly bbq都讀唔成 中六grad

佢淆底唔出現打唔撚到佢
同佢同屆個啲UG最後一個sem都完埋啦

乾淨哂

廿二歲仲成隻小學雞咁
烏大龜二世

我一出現佢就嚟咬我
我唔理佢 都係佢係度浪費時間 好似同道牆講嘢
由得佢

堅持呀 ！ 加油 ！

依個post戾氣十足

無佢咁好氣

加油 堅持 我係我睇唔到你嘅地方幫你打緊氣

爬返上個post都知條友無端端係到狙擊我
明明個陣都冇撩佢
佢咁玩咪狙擊返佢囉 又唔見我狙擊其他人
點知條友玩唔起就成隻小學雞block柒人

乜大家咁落力推po

因為有啲2X歲都讀唔成大學既傻閪廢柴係到引戰

有冇ching分享下啲搵工平台

痴線
一個下晝冇上連登 推左四頁
原來隻抽緊

想問有冇人返過書店？

想返呢類嘅可以試下返下書展
地獄101 小時（有幾個鐘係briefing )
45蚊一個鐘
快錢

我一入嚟就去到第4頁

你成世做呢啲啱

因為有啲廿二歲都讀唔成大學既撚屌係到引戰想狙擊人
點知發現唔夠人玩就變咗隻小學雞咁係到block柒人

有無順手block埋我

想睇你加入隻抽

果條真係戇鳩仔黎
45蚊都叫快錢
廿幾歲仔究竟有無返過工
Uniqlo褶衫都60
Bb你唔好蝦啲輕度弱智啦
人地連水泡bbq都讀到quit
好慘慘架

Little fighter唔啱我玩

烏大龜二世
佢第時跟龜sir搵食

保安（快錢）！！！！！

其實菜心 牙蔚 力力 廖志鍵呢啲校園台名人都唔夠佢玩

啲書店兼職助理job人工好似真係得咁上下

仲衰過洗碗

跟龜sir做食Q好過

retake條路 好tough架

係
所以唔好隨便retake

Ok啦 個陣都係搵朋友吹水 同埋出嚟食飯

我講嗰個係明報 早幾年有朋友做愉林好似37/38蚊

所以你咪咁多年都讀唔成U囉

跟烏大龜做食Q啦屌你老母

投共清之前學琴po好似見你想學琴 請問你報咗未？學成點？

未呀 其實有咁嘅諗法係：學一樣樂器
但係諗到原來玩樂器再advance d
可以入orchestra
（但唔知幾耐，可能5年/？10年先入到/玩到（？））
就想學小提琴
唔洗佔位同方便拎出去練

小提琴難好多 咁你加油喇

一隊orchestra 我估得1/2個人彈鋼琴掛？

竟然 真係唔知

比心機練三年應該可以夠你考埋5級join啲細型orchestra玩吓先
加油！

lf2好玩原來係你個年代？

想問你哋BAND A嗰三科係咪都好有興趣讀
即係放榜唔夠分嗰陣，隨便換科上Ａ１都冇所謂
我而家得兩科係想讀......

唔夠分都照搏a1
最後入左a3

邊個負皮

介唔介意差幾多分到LQ?
A1嗰科

兩分左右
睇埋weighting應該係1.幾分

我都係差兩分左右
但英文有加權 我好蝕底

如果今年DSE全部科都考得成，我就裸跑

我哋係咪玩爛咗個玩具

你係咪成日都玩爛玩具？

係
喺telegram group都有玩爛玩具

可唔可以玩我
我好想比你玩

應該係個玩具太易爛姐

仲有冇人有聽

巴打邊屆
retake入精算

宜家精算真係收得低咗好多
我上年扣10%pen都高過Median
早十幾年前retake應該接近冇可能入到

祝福你今年幾時放榜啊

22/7
仲有個幾月要捱依家個市冇工返

有冇人知rejupas 洗唔洗入dse成績？定佢會自動幫你搵番？ 利申18dse 今年retake

停左工兩個月
人生好冇意義

唔洗
你reg個陣有declare自己考過以前既dse就得

same here

想搵part time 做但又唔想做啲太尻嘅野
又唔知幾時突然復工 唔知可以commit幾耐

搵下小學私補？
當攝下時間

廿歲到抆啦喎 唔會揀我啦
讀書離我很撚遠啦 路過搞事

點解唔問我
好伏呀唔好考啦屌

仲唔訓

上年放前一晚完全訓唔到😑
落埋去食早餐🥣

已經報咗
Btw, 我之前喺有個post見到你話一年考晒5份

爬rank

原本每個月都有四五千洗下
原本諗住考完試直接去旅行

我完全冇玩過覺得好悶

我而家差呢d-.-
但我一定係做老師/補習
咁到底仲考唔考好，已課金兩萬😭屌

課埋佢啦
嗰兩個course好似好難fail
都係差兩萬姐
想知你靠咩書自修？

PA要去對住電腦考5個鐘
FAP要寫8篇文平均一篇千幾字

直接屌SAMPLE QUESTIONS

睇sample question就識晒
vee你係考cfa去fulfill?

但我上jupas睇仲未update 係咪未咁快？

我都係五月尾開ac
jupas咁覆我囉

所以應該唔驚既

Mid June

冇考
報左果d e course😂

啲e-course使唔使考試？
話說你9月係咪真係請我哋食飯

系
不過條毒撚應該唔敢見我
淨係敢用假ac fol我ig-.-

要架好似
幾年前唔係好記得

咁我都係喺大學reg course算

當然大學course最好
因為果陣我已經grad左

係喎，vee改咗制，你使唔使再讀返？

No

啱呀
我個陣都係開左ac半個月到先update左
果然係開係hku既jupas office
admin野既速度同hku一鳩樣

訓了

我開咗唔只半個月了 到直家都未update 4月中開完未交錢 最後要罰錢

咁你最好send email去問下
係咪兩個entry都仲係0
current exam同past exam個到

想我入中大日研既請負評

頂 冒牌貨

R.I.P 連登會然 投共既可恥又有用(2017-2020)

近排過成點

你唔講我都冇睇到

杸共既可恥又有用

冇工開 搵啲野學下咁囉
呢排學緊打倉頡
得閒又睇下書咁

投共既可沁又有用

暴大投共哥

分享吓自己經歷先
禾本牲喺2016 DSE考生
個陣放榜出嚟得17分
但禾又唔想做後門狗比啲兒登仔笑
所以就走去retake 2017 DSE 最後升咗4分
打晒飛機諗住有得入暴大日研個陣點知佢唔收我 被迫入垃圾埋土BBA
禾就深深不岔係入面hea讀 結果搞到連科垃圾水泡既GDP都爛晒
最後禾就下定決心quit U retake 2020 DSE
預計自己兩科數都5**
順利完成自己畢生志願入暴大日研

combine cert 21分

然後去報LQ 24分嘅中大日研

禾預計自己雙數5**
升5分過埋UQ

佢已經深潛

佢咩事比人封

應該冇畀人封掛

我見投共哥潛得耐 想用激將法叫佢上水啫

正常佢冇封冇可能唔講野囉
除非死撚左真係

我咪投共哥

改左名

叫咩

呢個冒牌貨嚟

死波台狗係到扮我

禾呢4年做緊咕喱
所以操到好大隻

你係咪又學人讀唔掂bba去做咕喱

係

個名改到咁on9

你老母比狗屌

仲以為係投共有用屌我

佢聽到你講野又改左

佢似乎仲喺呢個post度瘋狂負皮

即係點
好亂

負皮=已閱

暑假好悶
你哋呢排有咩做？

小妹是日午餐 香煎牛扒飯

隻冒牌貨又改名啦

咪係
明明咁多人讀水泡都讀到俾人踢
咁都要扮

［緊急］如果我得十七分retake既話會唔會有得兩科數5**

block咗我做乜仲偷偷地睇我留言

冒牌貨做乜偷偷地睇我留言又負評

又推出黎引戰

冇左人係到鬧交變到好靜

傾下計都好呀

冒牌貨唔出嚟

二大llb都無得同我科日研鬥
日研鬥
日研鬥
日研鬥

邊個係二大llb

想問佢得17分?

禾有21分

收到暴大日研interview

有

yes

咩U

cu and hku

但我個a1反而係放榜前冇interview

你hku放咗咩科？

edu fac
邊科你應該估到 唔講了